仇思達賣明信片即場討論區

一百蚊五張
本地印
唔係熱狗咁賣淘寶貨

日本有咩好買，又唔係影得靚，你話索馬里，巴勒斯坦呢d少人去就話姐，仲要咁貴

日本明信片梗係係日本買日本寄。
唔通買完仇狗啲垃圾明信片再飛去日本寄咩，戇撚戇戇咁。

藝術品 賣一億都得

弱智益友先會課金。

你話仇思達ex全裸就有D睇頭

係螠友

班益友想要大灣驅親筆簽名嘅明信片

入錢入錢入錢

講姐
張野有身分證寫明唔係大陸野咩
就算條友比單你睇

一樣食水深
你旺旺問大陸佬訂一千張幾銀

外國係有藝術家50-100蚊張
但果班人真係讀藝術或者係專業影師
條撚樣什麼都不是

搭個雞棚出黎取代熱狗cap水
根本係搵班戇鳩笨柒

其實真正肯畀錢幫佢買嗰班人 求其畀張白紙佢哋都會好滿足

個呀伯好頂癮

大灣駒出嚟選😂

頂用錯emoji

得返15 x 個人睇

買左50張

直播錄得新高

觀眾話價錢有D低

打少個0？

02:17:05

有做媒phone in話影得好wor,仲自稱自己係影師

你個傻仔又比人開名撚
話人有無報稅

你個無業遊民知唔知報稅個系統係點樣運作

依家114個人

講緊邊面

fb

唔係屌熱狗邊個會睇佢

商業營運唔駛報稅？

咁你認為報稅系統係點樣運作？

我比1個月時間仇思達去做商業登記, 佢唔做就去稅局PORT死佢

你以為只有有限公司先要商業登記同報稅呀？

須辦理商業登記的「業務」

包括：

為了圖利而從事的任何形式的生意、商務、工藝、專業、職業或其他活動；
為會員提供設施、服務及專用處所，以便進行社交或康樂活動的會社；
所有根據《公司條例》在香港註冊成立的有限公司，或非在香港成立但在香港設有營業地點的有限公司，不論其實際上是否有在香港經營業務。
所有在香港設有代表辦事處或聯絡辦事處，或出租其在香港的物業的非在香港成立的有限公司，不論其有否在香港設立營業地點。
惟單就職位或受僱工作的人士，不會被視為經營業務，亦無須辦理登記。

何時申請
獨資、合夥或其他非法人團體經營的業務、非香港公司及分行業務
開業後一個月內。

個人在香港經營業務的商業登記申請書樣本— 表格1(a) - Ird

温故知新
佢有開分身前科

自己開分身對自己講生日快樂？

咁ON

佢YOUTUBE收錢都唔止一個月

諗諗吓, 應該可以即時PORT去IRD喎又...

偽。萬人台 VS 堅。百人台

咬住神駒做乜鳩?又俾個藉口佢話俾人打壓.
唔理佢好過喇.

唔准課金比熱狗去旅行，只准課金比神駒去賭馬

網台生存係要吸引人聽 因為咁先有機會去吸錢
你地話佢雙重標準 咪又係幫人地台上位
而負面宣傳都係宣傳 幫佢地Make Noise
咁係下下之策黎

例: 吳文遠出廣告串689
高招少少就不點名批評喇 下下打明牌
死台都有機會翻生 復活到真係就多L晒你地

唔瘋狂屌柒佢

只會有更多港豬上當

仇思達係咪一被踢爆就即時DELETE咗條片？

目標係課金姐 賣咩又有乜所謂

有幾多港豬一入口就去本土派/獨派
唔好以為個圈好多人支持先知得架
靠啲本身激進泛民光譜轉移過去咋

同埋呢兩派接地宣傳能力差 唔係成日蒲頭
淨係知你DQ晒收晒皮

最後個圈最大問題係白卡多 入到去都俾人嚇走
又洗乜屌柒佢？

如果就咁指出佢成日中回力鏢既事實，而仲有大堆盲粉搶住聽，咁都無法，但唔該佢自己檢討吓講句嘢前唸後果，仲有唔好成個癲狗咁屌熱狗

說服本身係個邊嘅人過檔，你地係應該做實事去證明俾人好。
打負分戰分分鐘令人反感，同你距離愈拉愈遠。

呢樣真，身邊好多無咩政治立場都去聽佢，人地觀眾base一早改變哂,根本唔care你班人講咩。你班講獨傻閪仲活係自己世界，佢立場飄移係一件事，但佢踢爆班講獨派柒野，除在班講獨派發哂癲，其他人當睇馬戲團咁一齊笑鳩你地，你地繼續自我感覺良好只會比佢更多彈藥升收視

我只係個普通人，唔好唸住我係咩熱狗，而家我用咩是其是非其非批判

屌熱狗屌得好喎 有咩問題

佢屌人課金但佢自己又係咁，咁代表佢係聖人？

販民議助/打手都係普通人一種

你無撚野呀，批判下又唔撚得，我話仇思達收共產黨錢都得啦

講做媒仇狗認第二都無人敢認第一呀
人哋10年前已經玩

無問題
人地反駁左n次

講左咁多都搵唔到佢收錢既證據

你係老屈姐

咁既然有人指出我係普通人都唔撚比，咁我隨意話仇思達收共產黨都得啦

錢*

課金無話唔比 亦唔覺得佢係聖人 呢個世界亦唔會有
但屌人課金比熱狗 我覺得有道理喎
熱狗係垃圾呀嘛 主持人質素咁廢
講野冇理據 讀報紙都讀唔順 資料搜集又唔做足
維園賣既產品來自淘寶貨 扮自己貨
汪洋出書照copy維基百科
仲要講咩50年大限 屋契變廢紙 但自己按左層樓
唔屌得咩 唔笑得咩
人地有搬證據去講 唔係亂咁屌含血噴人
但係你眼中講到人發顛去咬住熱狗唔放 都無視哂發生過咩事

你咁樣講野咪無意思囉 你自己都無證無據
講呢番說話目的係咩姐? 你自己最清楚
佢損害左你咩利益? 定係一啲政治信仰呀?

大灣駒

入錢 入錢 入錢

你覺得佢癲咗咁屌熱狗課金就岩，咁自己做就得？兩單都關以政治目的去搵錢，唔好話唔關事喎。而家有人認為我係打手，我需要去澄清好應該啫。

第一，佢成日為黃毓民樹敵，而家我對呢兩個人好反感。
第二，佢屌人前完全唔會考慮到佢將來可能做返同一件事，經常有自相矛盾之處。
第三，佢立場先行，逢親黃毓民做既講既就岩。
第四，成日捉抗爭者錯處並且放大，屌處理手法係無問題，但有冇唸過人哋背後既原因同人哋既決心，好多人都因為咁失去好多嘢，例如自由、金錢同人際關係，雨傘革命同魚蛋革命好多人因為被閉路電視影到在場而被事後拘捕。而佢亦有在場，但佢冇事，就算冇事收吓佢把口，唔好對有付出既人指指點點。
第五，屌抗爭者仲大力過土共同港共。

捐害左主子利益

想少個人睇實販民

講黎講去

都係因為屌中販民姐

兜咩姐

既然仇思達指買明信片籌款叫人科水的目的係補貼購置視像直播器材及營運開支，咁他有冇購置視像直播器材的單據俾大家睇下？仲有關於銅雀台買 like 他指係係有人整古他，他有冇指出邊個整古他仲有他有冇證據或數據去證明先？

仇思達經常屌網台貼課金 link 出來，昨晚他自己做番同一樣野就冇問題 ; 仇思達經常屌網台篤數，他自己做番同一樣野都係冇問題

既然仇思達指買明信片籌款叫人科水的目的係補貼購置視像直播器材及營運開支，咁他有冇購置視像直播器材的單據俾大家睇下？仲有關於銅雀台買 like 他指係係有人整古蠱他，他有冇指出邊個整古蠱他仲有他有冇證據或數據去證明先？

仇思達經常屌網台貼課金 link 出來，昨晚他自己做番同一樣野就冇問題 ; 仇思達經常屌網台篤數，他自己做番同一樣野都係冇問題

佢就係屌泛民、獨派同本土派，個比例仲多過屌政府。既然佢咁正義，又唔屌黃毓民撐韓國瑜單野呀？

咁熱狗真係有問題嘛 有屌錯咩?
講到錢你都好大反應 唔通你之前當佢係聖人??
佢要收資助cover返佢設備開支 可以理解
但佢黎緊做完呢單野 要公布數目就真

1. 佢成日為黃毓民樹敵?? 呢個邏輯關係諗唔明你喎
2.3 你覺得唔岩 唔認同 咪講返邊啲問題 拎返d文字片段做證據出黎講
4. 咁呢啲係佢個人意見 同埋佢出發點都係想人地做事精明少少
始終本土派各散東西 理念差距可以好大 有錯就講 好過包庇 裝作團結
呢個係我個人觀點
5. 呢一點係個深層問題 正如你身邊朋友(成年人)做錯野
你係直接屌你個朋友 定係屌佢老豆老母

叫稅局去調查就一清二楚

我並唔會支持任何人，而家政治氛圍已死既情況下有人出黎抗爭已經值得尊重，唔通靠個神駒？仲有我唔係泛民同熱狗打手，上面亂咁spin係無意思。

你唔駛諗住幫佢脫身呀

向義士背後插刀, 狙擊佢到2046

補貼購置視像直播器材及營運開支，咁他有冇購置視像直播器材的單據俾大家睇下

呢樣我都覺得佢要交代返

佢準備向稅局調查主任交代都得啦

想玩, 咪繼續玩囉

上次出post講一講泡菜瑜入中聯辦咋
即刻要停一晚唔開台
佢邊敢屌黃毓民

係仇思達自己公開親口講，絕對係是其是非其非

呢樣大家都係明白
但最緊要係屌得有無道理先 有無證據先
而被屌者會否真心反省自己係咪有問題? 從而有所進步?
有時個問題係大家都唔覺得自己有問題 咪比人覺得嘈呀 咩內鬥呀
寧願人出少句聲當幫忙 但係咪真係團結到先
連泛民自己投票都團結唔到啦
本土派呢條路係極為難行 真係每一步都好小心
本來有議席可以集中去攻擊政府 但而家可以話係群龍無首
唔會係黃毓民 唔會係仇思達 唔會係目前其他人代表到呢個派別
呢個局面只會再繼續多一排架啦

口就話唔介意連登點睇佢，
其實就好撚介意，
正一撚樣來來

MON實

呢樣係差啲 韓國瑜呢啲廢物小丑應該要盡力屌啦

呢個團結係以後都冇，你睇下本民前都崩潰，而泛民會繼續咁廢，但仇思達仍然猛咁屌，又無實質建議同建樹。喺佢屌既同時，學界大學生學生會都得返幾間接莊，但佢可以視若無睹，一有人出黎玩搞吓抗爭，一於就繼續屌，保證有花生。我之所以上面列咁多野，係認為佢喺課金同韓國瑜兩單野有明顯既人格問題，希望你可以正視巴打提出既指控。

jojo好樣過9成反仇毒撚

你邊一句睇到我要幫佢脫身?

口裡說不身體卻很誠實

點解搞成咁 因為各派淨係識刷Credit 碌人情牌
但又無能力去還(咪即係各個派系都破產)

搵番班人團結搞抗爭唔係唔得
香港有多重大議題同埋經濟衰退先
同埋真係唔好分到咁細 但要拎一定話語權
反對派(唔理你本土/獨派定泛民都好)係要有革新嘅

唸起有件事關於仇思達既私恕，點解猛屌有社民連直接插旗既浸大候選內閣，但反而唔屌有新民黨背景既理大候選內閣，當中係咪有雙重標準？

之前都唔係咁，依家成隻興旺狗咁不斷搵邊到有人鬧仇狗黎擦鞋，墮落成咁

屌販民左膠緊要過屌建制派，民主黨入中聯辦和支持領匯加上關鍵一席在議會的表演就已經值得屌

益友墜落到咁既地步，作為昔日仇思達的忠實聽眾都唔知講 D 乜野好

如果高登年代有追開佢既台既，
都知我以前係佢既忠實聽眾，
而家真係好撚後悔支持過呢d咁既垃圾

成日J收聽人數好撚on9
之前有集無啦啦講普通話好撚趕客
已經無再聽

雖然你屌緊仇狗，又唔使cut走另一個人嘅

當年明明話冇錢做寧願摺左個台都唔會收課金
有冇人有果段片

搵唔到
希望有人搵到

暫時淨係見到盲反

咁真係忍唔住既

明明utube+fb 加埋有成二千幾人睇

比child登仔老屈到三位數

唔盲反神區應該很難吧

販民議助

同熱狗一樣三句唔埋就話人係泛民 偽港獨 抹黑

係啦 係child登老屈唔洗成本 都唔洗有咩根據

繼續盲反 個個星期過千人聽

仇狗d益友係咁上下水平啦

我係到諗緊點解仇狗之前唔收課金依家先黎收，佢應該一早想收好耐，不過條柒頭成日強調自己唔收課金／冇任何利益，突然之間轉馱搵籍口收課金唔係容易，加上之前就係屌緊熱狗收課金，依家熱狗都近乎隱形冇人理，仇狗終於忍唔住，夾硬黎都要黎。好老實講，我知道假設代入仇狗角度，自己有一班益友吹下雞就有人課金，咁大誘惑係咪一定忍到？好衰唔衰條柒頭話過自己唔會收錢，不過依個都唔係最大問題，最撚賤次次一比人批評拉去講佢冇收錢／冇利益黎做擋箭牌

如果仇狗有課金收，咁其他主持jojowu興旺狗有冇份？好自然會諗到，實有人提議話我想課埋比jojowu/興旺陳，可能因為咁jojowu依排狂搵鬧神駒cap圖黎擦鞋都為左咁，以前邊見佢做咁多呢啲野，都係興旺狗做多。世態炎涼，撐勢弱嘅盧斯達有乜好處，撐仇狗唔同，話唔定有得一齊收課金，明信片只會係起步，之後就會有唔同形式黎收課金

仇狗當日話只要課like不要課金，回力鏢又中

做乜神駒 youtube d片無晒廣告呀

個雞棚搭左兩年幾三年都係想cap水姐。
屌人收課金就大大聲，自己收課金就千百萬個理由去開脫，大灣駒呢啲手法真係呃啲傻閪螠友就得。

成日笑鳩人中回力鏢，又唔諗下自己柒左好撚多鑊。

你點睇佢曾經講過話寧願摺埋個台都唔收課金？
唔好又話冇講過呀

仇狗同班益友都有個特質
易駁個啲野就駁，顯得佢地好精明而反仇嘅人好低水平
我問左好多次點解仇狗比尤達屌老母都唔還拖呢啲就駁都唔敢駁
我地幾時有認同仇狗得百幾人睇？唔好轉移視線

仇狗可能計過抓爛塊面都冇所謂啦，有好多錢收區區名聲值幾多錢，反正本身都唔係好，前高登過街老鼠，依家再臭啲咁解，反口未反口，點反口班傻仔益友都唔會質疑佢，一樣照課金，之前課得金比熱普城都係個隻質地啦

屌你老母死返去FB幫仇狗打飛機啦,你主人都叫你班垃圾狗咪撚上連登仲上黎比人撚傻狗

班螠友本質同以前撐熱狗嗰班人一樣，都係盲目崇拜。

大灣駒話網上討論區過曬氣，但又成日上黎mon post，真犯賤。

收錢真係冇問題
但神駒你反熱起家 之前又講到實牙實齒唔收錢
依家做埋同熱狗一樣既野 唔係販民議助都bin得你c啦

肯應未

仇老師做野唔洗你教！

呢句佢真係提過好多次
尤其喪屌熱血鳩痕貪錢嗰排
強調自己唔收錢幾正氣凜然

強調要是其是非其非一定唔可收錢

收咗錢就唔中立
因為好易俾金主左右立場丫嘛
呢番說話汪洋賊都講過
結果咪又係照收錢
成班仆街都係老千嚟

本質都係一撚樣。

人社 燒山 毓民 陳雲 黃洋達都好
搞政治既有追隨者好正常
但神驅呢隻高登小丑有人拜真係奇聞

咁情願好似鳩達咁啦 開宗明義cap水
好過神駒依家啦 d回力標全部飛返自己

小學雞唔知佢以前啲高登柒事先會崇拜呢條垃圾

即使係長毛, 眾志等等
都叫曾經搞過d野, 認唔認同就另一回事
但佢一路都只係屌屌屌
依家屌埋獨派真係差唔多屌晒全部反對派

當佢聲大大話人cap水，自己開台係真心交友，屌佢老母而家中曬回力鏢

所以佢其實係鳩屌一無是處。
其他組織/政治人物或多或少都有出過力，遊行又好示威又好。佢就只係開台鳩屌乜都無做過。

期待終有一日佢同毓民互屌

我反而覺得一定會
到黃毓民再老啲
聲勢再弱啲
仲要繼續指指點點
仇思達到時唔屌佢至奇
呢條友都係唔可以屈居人下嘅人嚟

養狼狗咬春袋

整個黃教啦

我覺得佢地終有反既一日，但會唔會以互屌收場要睇情況
而家仇狗既fan base多數都係支持開毓民
如果要反，就一定會完全利用佢去掠盡油水，到毓民覺得佢唔對路果陣就深潛
不過佢開始吸到大灣區啲友，咁同毓民互屌反而吸到啲藍屍既水

最多做第二個何志光
直情變超級親共人

fb 得百幾人
計埋youtube 個千幾個大陸人？
唔好話我話youtube 全部係大陸人
不過有留言互動有唔少係囉

斬開晒啲片黎UPLOAD
"超級留言"
賣名信片
知咩事啦

由佢地屌埋獨派果刻，可以判定黃毓民同仇思達兩個人已經唔再係反對派
再加上仇思達開始吸納大灣區藍絲土共觀眾
代表乜嘢大家心照

Cap水

要吸政治能量嗰時就吹捧，無利用價值嗰時就屌到人係垃圾一文不值。

有，毓民判變

韓國魚已經埋下「叛變」種子